[重要]唔好塞放工時間 我地要嘅係爭取民心唔係積民怨

唔好放工時間塞地鐵
唔好放工時間塞地鐵
唔好放工時間塞地鐵

唔好推隔離post
得天下要先得民心
轉自隔離post巴打

推呀

Push

目標要集中 唔好比三毛壞事
唔好玩地鐵呀
咁做只會支持你既人反感 借d意搞事
矛頭只係香港中下階層既市民

我們最大武器係民意

我們為了阻惡法先企出黎
目標係淋病

唔要唔好比佢地開會就得啦

只希望有心人睇到會明白
感激有份推post 人士
大家要團結

呢個要push

認真 塞返工先有用 塞放工冇用架

同意， 有道理

現階段要做係繼續叫醒更多人
得到更多民心
等佢地知道真實情況同問題提升佢地公民抗命
而唔係做啲令人反感嘅事
大家諗清楚

請問依家邊度需要幫手？食捚野出嚟

推

當年雨傘佔咗2個月路都當無事發生啦，你塞地鐵又有咩用，咪一樣睇唔到，只會搞到民怨大爆發